不如唔好叫理工大學 ， 叫弱智工場算啦

設計師on9冇腦冇常識 認撚衰曬做設計既人
宣傳土木工程就放張911相入去
不如宣傳醫科既放左黑太陽731 人身實驗相入去啦

另外apporve 個位不如你做返學生算啦
可以用我只是個小孩來做擋箭牌
你重on9過設計師

總結 理工大學=弱智工場 咁都出到街

大陸人做架？

交代

自從埋大唔私鳥蝗呢一刻我已經睇唔起呢間野

設計師同approve個位都係大陸人？
成間執柒左佢 比個位i大算啦

好撚多支那狗

2019嘅poly已經唔再係當年嘅poly
喺舊can行個圈全部講普通話

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

聞說Poly Civl 個邊好興搵幾個大陸畢業生幫手, 因為入左中國建築搵好多錢。
就好似平面設計成日搵Lilian kan一樣。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

係咪得罪學生HELPER比人玩

紅底學校不意外
重有好多大陸professor添

其實間間都有, 不過暴大人試過對蝗叫神獸

有冇辯論家 可以幫佢兜點解要擺張911入去？
我咁好口才都諗唔到點兜

係poly讀土木既畢業生 佢地優良品質成品能
100%抵禦兩架飛機撞擊？

btw 理大 = nds集中營

先唔講支唔支那問題，有咩理由用災難相架
係都用防火實驗圖啦，做果個on9 ，做老細更on9

理大仔 全部去工場入筷子啦
咪撚出來影衰香港

屌 影撚衰曬

好

推

唔奇
有啲部門一半大陸prof，1/4香港人，1/4國際

係Hkcc

真係好撚on9
人地辱華就唔得，但自己拎911黎玩就得。
仲要用PolyU既名義出啲咁既宣傳，噁唔噁心。

建議應對方法：
搵出設計者及Approve o既人 如果係NDS/中國人
整文宣講香港學府慢慢被CCP深透
提醒歐美國家佢地既學府都可能會面對同樣問題

認同結論
利申 埋大grad

其實點解理工會變左大學

以前明明工業學院

即係ive級數

而家排名d人覺得前過ou 教大樹仁

正常唔係包排咩？

當我真心

佢工業學院升格炸喎

係咪有護理系先拉高番

好簡單，叫佢地睇實當地CSSA已經可以收到放長線釣大魚功效

呢D通常係OFFICE決定比咩相
OFFICE 9成都會係香港人

咁你要了解一下時任英國首相馬卓安將當地堆理工學院升格成大學經過
呢樣香港正正照辦煮碗
不過某南亞仔間野彈起左，同一大暴大鼎足三國
但係呢，英國堆理工學院係野雞，讀唔到書先會入
好似689何君堯

俾班瀨共狗揸大旗, 無常識好合理
回歸廿幾年已經唔係新事物

同美國宣戰
理工對美軍可以撐到幾耐？

咁mit 一樣冇大學兩隻字
但勁過港大啦
一個名姐

不過今次睇得出係 理工=匡智會大學

英國夠有間Imperial College 喇

理工正垃圾

傻既都知理工紅到仆街啦
Nds最多 藍絲最多

埋土大學

唉屌 恥與為伍

當年poly ti 都冇依家叫大學咁on9
不過繼續俾班瀨共狗揸旗, 更加on9 的事陸續有來

同個紅磚大樓一樣咁紅

港父又想殺人

屌柒撚到唔想認自己係讀poly

舊can出名垃圾冇local食
不過poly多nds就真嘅

埋大grad都覺得好7

付合中國留學生口味

FCE 應該差唔多係呢個比例

多nds還多nds
依張野用理大名義出 理大所有管理層都有責任
個校長都有份 用理大名義出張911相

讀緊三寶表示想割蓆

推到個 department 出嚟 say sorry

7出世界.
竟然仲係一間大學添.
我替校友同學們汗顏...

土木工程高級文憑不代表成個poly
同時土木工程系不是under工程學院
同IC個邊傾過 土木工程大部分都係蝗

嗰頭UST SU重光
呢頭埋大衝出嚟柒

父哥出手未

埋土大學個位置都覺得7
完全冇三大果種書卷味
行一轉都覺得有陣膠味

仲去舊can支持大家樂
你都唔好得去邊

土木工程不代表我

中國人整嫁啦一定係

投訴熱線

CEE Executive Officer
Choi, Maggie
Tel : 2766 4786
Email : maggie.choi@polyu.edu.hk
Room : ZS972

Programme Leader
Zhu, Songye (朱松晔)
Tel: (+852) 3400 3964
Fax: (+852) 2334 6389
Email: songye.zhu@polyu.edu.hk
Room: ZS926

紅底學校不意外
利申：埋土fm

Poly仔：今晚ReU

警犬有一個白警
=警犬無辜？

理大同警犬係一個團體 割條撚咩
理大仔入工場 黑警死全家

港父好波 呢獲撐你

懷疑真係支那人 前排係咁提911

紅土大學

讀POLY既真香港人 唔私鳥都出黎靜坐抗議啦 成班ON99比人代表?

獲獲都應該撐我

割
一定係對家唔會係同路人

poly city
係咪想爭包尾？

話時話, 特警成個仔係埋土畢業生喎

你警犬既前提係大部分都係垃圾啵
同poly既情況點可以作比較
況且個啲仲要係蝗 又唔係under 工程學院
關我under工程學院撚事？
你不如去問一問點解design個啲可以同佢地同一個building啦

Poly呢類job好多搵student helper做
排版多數搵design學生
SD好多黃底，成個core癡滿文宣
可能單純冇留意張相係911用咗

張張嘢都比校長prove咩

上邊解釋左
張野大大個理大logo係到
係代表理大

依張野由上至下既理大人都有份

關Sd咩事？
想幫土木紅底department洗白

玩嘢喎

咁中曬我內文
理大仔on9 冇常識
大大張911都放得入去

佢擺個av女優入去 我都冇咁嬲

你都CLS，張嘢有冇比曬咁多人approve呀？

個校長都係大陸佬 你想點

真 唔太想同人講讀poly了 會俾人睇唔起

班大陸仔係咪真係覺得玩911會令到自己變世界一哥？

成段都冇講過係校長prove
我係話用左poly logo出 已經代表左學校

你證明左poster係student helper/sd人嶵先啦。
又帶風向。

笑死
咁撚basic既野都唔識

你殺人就叻

玩到咁, 睇班BSc/BA畢業想去外國尤其美國讀Master班Prof點睇呢間野

(中)國際大學呀嘛, 好出奇咩

理工大學咁多紅磚 一齊擲應該頂到美軍10分鐘

原來讀完POLY連拉登都唔驚

屌你 依家講緊理大 唔係講緊你個人
警犬官方聲明就代表警犬 理撚得把白警呀

依張野大大個理大logo

弱大

港父poly?

校長都有份 用理大名義出張911相

呢個嘢即係暗示左張嘢校長有份出/校長approve咁出。

唔知你有冇讀過大學啦，唔同學系都唔知其他學系啲嘢。
你話所有管理層，唔知包唔包括中文系呀英文系個啲管理層。

好撚戇鳩
先唔講911係人哋國家國殤，
用張幢嘢著晒火嘅圖嚟sell你個course??????
做乜鳩呀？

勿推

關sir 還好嗎

依張野由上至下既理大人都有份。

喂你咁講唔係個個理大學生都有份咩？
依家又話唔關個人事？

大把Poly人屌個土木學系啦

#94 唔想重複

你屌土木學系就夠啦。

你明唔明咩叫個人名義同團體名義
我一直用緊理大仔依個團體稱呼

都話所謂白警犬都會講自己唔認同警犬啦
但我地講既黑警死全家
係針對緊警察依個團體身份

弱智

得喇,可以叫美國大學blacklist晒埋大d人
等佢地唔可以去升學同埋交流
做個真真正正嘅埋土大學

fire and structural都幾貼題吖係狗咗啲啫用911

POLY推條友出嚟道歉啦

屌土木學系啲管理層就夠啦，關其他埋大仔咩事？

推上twitter

法案前玩野？

從錯誤中反思

Poly 班管理層以及hall 都好撚on9
完全係香港縮影
校長管理層奶共
Hall d fmo惡過狗，話quit你就quit你 完全冇審訊機會

擺shitty個冧天花仲好啦

叫條design狗畫張2d/ren張3d去表達啦
咁撚醒用911

話時話, 神大d管理層算唔算仆街?

條友擺明想帶風向啦。

on99

個logo係理大logo
唔係理大土木logo

真定假

是但搵間 頂上依間匡智大學啦

Btw 針對番poly/ 管理層
關埋大仔咩事
我地控制既咩
香港政府垃圾你會唔會屌埋香港市民

我提議civil學生吹雞圍CEE Office要求交待清楚
有冇同學！！！

班埋土廢就廢喇
唔係點解個管理層串過馬撚

D 大陸professor仲要好多都無心教
廣東話唔識，英文難聽到死
反而香港人阿sir教得好好多

利申：很狗以前讀過part time 非civil

好格硬囉一陣d美國人以為香港人做就仆街

但係出個個係理大土木。

如果校長唔追究先屌都唔遲。

依家咁急屌曬全Polyu做mud 9？

分分鐘係土木啲中国人做架啦。

屌你想嫁禍呀！！
呢D 時勢！！
邊鳩個整既！！！

人地政治任務在身嘛。

我地屌黑警都係成個警隊屌
理撚得白警定文職 連家屬都屌啦

我都重未去到理大仔死全家 算係咁

今時今日 支那professor 佔大多數 教學質素極差 英文表達唔清晰 冇心機教 Tutorial 照讀ppt 仆你個街呃學費

痴鳩線做乜撚野？
先唔講911, 係咪代表揾你設計棟野既下場就係咁？

已出街 比人屌有咩問題？

香港人廢就廢啦
唔係點解香港政府，狗隊串過馬撚

唔係唔認同你，
但都要考慮下現實情況

埋土

拉

作為理工畢業生覺得

中國理工大學

屌, 呢樣真
如樓上一樓, 埋土單野係香港民風嘅縮影

你做乜撚野

林鄭仆街 我係咪要屌埋所有香港人仆街？

唔好咁啦，呢種設計好明顯係 圖/相 係理大提供，設計先係交畀Design（例如排版/整啲圈圈包住啲圖）

利申：做過類似既

係咪戇撚鳩冷處理

咪on9啦 911係咪彿地魔唔講得呀 咁拍911片又係咪發災難財

「依張野由上至下既理大人都有份」

一個土木學系關埋大仔咩事？
埋大仔都屌緊啦。
依家集中屌土木先唔得咩？

屌你老母係咪弱撚智
香港政府垃圾，係咪連你都係垃圾啊？

係好柒

利申 Alumni

林鄭不嬲要死全家

諗嗰個搬去做大灣區人喇 同啲蝗一樣咁戇鳩

又loop？ 上邊咪解釋左

港豬大學
全部人淨係開p去蒲
科大中大浸大甩左唔知幾遠

所以而家咁屌黎冇意思，
咁樣屌下香港人就識反抗咩
都係要俾d 時間

唯有希望而家班理大仔俾d骨氣圍屌土木

利申 poly grad

圍尻朱松

其他fac既理大仔即刻衝出黎割蓆

破壞只需要瞬間

Poly仔不嬲都on99

你個解釋係「已出街，比人屌有咩問題？」

即係可以理解為全埋大學生都屌得？

咪香港政府死全家羅 有咩問題？
依家理大死全家 一樣都會包埋理大仔（只係舉例 佢講理大仔死全家）

Poly已delete咗個PDF file

有無爸打留底

其他fac冇approve過。

識圍一定塞爆z core 9f
利申： 該學系舊生

_ _ _ 不嬲都on99

係呀 都話黑警都係成警隊屌
理撚我白警同文職

唔好要我再loop
一樣既野講幾次

嘩，真係做臭朵，肯定係外判比人做出事

依家就係要屌鳩你，唔撚關埋大學生事都要照屌。

大陸佬搞撚衰晒

你都未明我講咩

政府仆街 但個政權唔係我地選出黎 唔關香港市民事 冇理由入市民數

同理

校方on9 但唔關其他poly 仔事

唔係想講理大仔死全家*

有冇人聽日3:00上去九樓圍office

先唔講911既道德問題
我想睇下土木工程可以整棟大廈防到飛機撞落去

上邊解釋完 你唔接受係你既事

你依家講既野=有個白警出來講 關我地白警撚事 唔撚關事都屌埋我

橫掂都係
係隔離痴啲汶川地震相
高樓又得 平房又掂 得咗

好柒呀屌⋯身為poly人都覺得肉酸

香港政府死全家，所以你都要死全家
自己諗下個logic 啦港父

有冇搞撚錯呀
我拎你老母張遺體相黎宣傳攝影course得唔得

作為舊埋大仔真係覺得好撚羞家...以後話自己中學畢業算了

香港政府係指香港政府 唔包香港市民
唔係有香港兩隻字就=包埋香港人份
香港警察都有香港兩隻字啦

上面有巴絲講過外判畀大陸人畫
因為點解會講911，係上星期nba事件引發架嘛

#181

我屌鳩你，追擊你，係我嘅事。
你唔接受係你嘅事。

用呢啲相先啱

屌你啦 屌晒全部poly仔

問題就係校方既野
學生基本上控制唔到
咁你屌班學生做乜撚？

理大管理層唔包埋大學生。

不斷搞滲透，以圖溝淡本土人

yes 你可以追擊我
我又唔係玻璃心 比人追擊小小事姐
我接受的

分化批鬥唔同院校學生。

港父仲係完全唔明
一係你就屌poly management
一係就屌果個faculty

細粒白警 一樣控制唔到
一樣比全港市民屌

有冇人會tweet去外國, 尤其美國媒體?

左上個logo 係理大logo

九成九大陸人做架啦

Thei 掘起靠poly 收皮

我係屌成個poly

港父on9邏輯：
「土木工程學系有問題=全部埋大人都有問題，要屌。」

大陸狗借理工打美國
911

比美國睇到，然後唔通過法案就大撚鑊啦

死支那豬有破壞冇建設

HKDI = Polyu 兩間都垃圾

Exact7ly

以前可能會同你細分
今時今日香港 連家屬都要一齊死

冇留意？大學生有冇咁撚on9啊

咁係咪理大仔授權佢咁做呀

arm ar

整圖果個唔識整poster搵我整呀嘛
光速幫你改返啱圖嘞
申利：埋土仔

咁又唔會嘅，睇得出土木係中国教授話事嘅

呢個po 完全係帶風向引人分化
係咪淪落到咁都分唔到

program leader 支畜一隻

唔一定係sd人做，唔好比人帶風向。

此po已完，咪撚再推喇

Push

3萬隻狗 所有決策咪又係幾個人出
我地一樣屌曬3萬隻狗

屌你風向po都推到熱門jm9

唔關事，班狗有實行到惡行。
但係唔係全部埋大仔一齊做個份嘢。
你理解到你幾on9未？

樹仁同恆大頂上

真呀。

poster無人留意到都唔出奇
依家校方同fac應該要出嚟道歉。
U一定有美籍嘅professor同學生架嘛

我又想知
邊個理大學生 任何一個
係呢件事有決策權？

我唔知你係分化撚定咩
淨係知你咁樣屌法
一定係會攪散d人

藝術就是爆炸

sorry，有啲唔記得㩒不推文回覆。

Starbucks 奶共=所有做starbucks既人奶共
美心奶共=做美心上上下下既人都奶共
樓豬公司奶共=樓豬奶共

港父on9邏輯：
「土木工程學系有問題=全部埋大人都有問題，要屌。」

大家勿推。

係咁架啦 一粒老鼠屎壞了一鍋粥

屌你老母
分化po就咪撚推啦
條友講嘢無撚邏輯，一直用黑警做例子錯撚曬啦

on 9 ... 國際笑話嚟

柒到我希望立場fake news 屌

叫整果個人出黎道歉好過啦

宣傳緊土木工程 唔關藝術事

我咁講啦
全香港我諗有2/3 公司管理層都奶共狗黎
咁係咪所有前線員工死全家呀？

咁樣屌法

我驚得港父一個有資格出黎抗爭呀

仲未計到底佢係鍵盤戰士定分化撚

香港啲建築算乜撚藝術
香港設計成日撞機

唔洗理佢啦，搵警狗做比喻

果座真係雙子塔?

上網查果座叫grenfell tower喎...

笑撚到一個點

好有可能 話曬宜家香港咁撚多大陸人落嚟度大學

佢個邏輯係，如果屋企有一個家人係藍，咁全家都係藍全家都要死
就算d後生/其餘既係黃都無一幸免
佢個腦真係有問題

前線有得辭職
咪=警察個問題羅
警察都有得辭職

你要玩雙重標準 你自己玩啦

同埋我冇講過理大仔死全家
依家只係話成間理大都弱智

世貿 SOR

拎911黎做宣傳 當係賣點冇撚嘢啊？

#78
港毒之父
• 39m
土木工程高級文憑不代表成個poly
同時土木工程系不是under工程學院
同IC個邊傾過 土木工程大部分都係蝗
警犬有一個白警
=警犬無辜？

理大同警犬係一個團體 割條撚咩
理大仔入工場 黑警死全家
你警犬既前提係大部分都係垃圾啵
同poly既情況點可以作比較
況且個啲仲要係蝗 又唔係under 工程學院
關我under工程學院撚事？
你不如去問一問點解design個啲可以同佢地同一個building啦
上邊解釋左
張野大大個理大logo係到
係代表理大

依張野由上至下既理大人都有份

收皮啦，搬龍門。

唔出奇教消防都比大陸人上左位
大把nds research student

嘗試解釋如下：
土本及環境工程學系，簡稱CEE，今年（2019）新增可持續消防及結構工程學，所以會重點推廣呢個學科。CEE 以往從不會用火做主題，而今次用火災是希望增加「防火結構學」的關注。以一個全球認識的災難事故，乃顯示「防火結構學」的重要性。試想將來樓宇結構防火及消防功能增强，人命傷亡便可以減至最低。

agreed
攻擊無問題，唔好連無辜嘅人都攻擊，個啲叫恐怖主義

叫警察辭職係因為叫有良知既白警唔好同流合污
佢一日唔辭都係幫兇
唔係政見問題咁簡單 係良知與道德
共狗資本滲透曬全世界
香港除左部分外資同小店（可以完全擁有經營權）外
基本上冇咩大公司管理層滲透曬
如你所講辭職
起碼有幾十萬至百幾萬人失業
呢班人應該去邊？

香港獨立靠你就食得屎

理大仔入工場 黑警死全家

我係冇講理大仔死全家

我標題已經係地圖炮啦
一直講緊 理大=弱智工場
冇搬過龍門

兜咩呀，早d認錯好過，咪學黑警死撐

冇解釋點解要用911
大把火燒大廈災難圖啦

點會囉ive hd比咁睇少我埋，冇可能包尾，政治還政治，影響力還影響力

論人工，我埋三寶同護理已經屌打

真心答，論世界排名，應該係查google research 同 patent, 我埋工程都唔弱，例如有d同華為有得分：

H04L27/0012 Modulated-carrier systems arrangements for identifying the type of modulation

Application filed by 华为技术有限公司, 香港理工大学

我埋有分幫老共走向世界舞台，你估香港賴共大學流架

我唔明土木工程點解要用著火嘅大廈來做poster，仲要係911
暗示讀完土木工程起嘅樓會著火？哩叫咩宣傳

連點解叫警犬辭職都搞唔明
警隊連家唔係小部分人犯法呀
係大部分都做緊違法又有違道德既問題

如果poly 仔大部分有份參與 用911相宣傳既
你屌撚埋我全家又點話

果個fac既人必須公開向全校同傳媒道歉

我真係唔知美國學生係poly讀見到單咁既野會點唸啦

成班垃圾

仲有港豬dllm

屌你啦 如果你屌埋理大學生 咁黑警做錯野你應該屌埋消防屌埋入境屌埋全體公務員 個DESIGN 學生又冇份參與同執行關咩事

好撚仆街

警犬冇咩專業技能咪又係難搵工
到時咪又係萬幾人失業

其實你明唔明咩叫雙重標準
你完全將警犬係另一個標準來睇 其他人又另一個標準

咁討論冇結果
我將警犬既標準 放去其他人到 你覺得有問題 我覺得冇問題

利申 你講既弱智工場出黎
我又好奇你d logic 邊到培訓出黎
港父你就正宗一粒屎影響成煲粥

有一日民怒去到香港政府死全家
就會包埋佢地
只係依家大家都未去到咁勁

同意，學校晌呢件事上要道歉同劃清界線，承諾會監察避免再發生類似嘅事，
咁樣係最合情合理

打佢老母臭西就岩

豬大 不了

因為根本兩回事
我想反問番你知唔知咩叫雙重標準
你讀過logic 未
警隊犯法用暴力傷害緊人呀
其他團體組織even藍都好有冇犯法呀

張圖唔係911 係grenfell tower fire in 2017
呢單野同911 唔同
呢單慘劇好多人都用黎做學術研究 去改善消防工程
雖然攞呢張圖黎做poster 都唔係適合
但又未至於要屌咁勁

你睇佢咁得閒開咁多post 就知咩料啦

d logic 我自學返來
以上標準都係新鮮出爐學 由6月開始

現在香港非黑即白

佢張宣傳poster用911

科大差幾皮 不過都叫有拍片迫撕紙狗分開道歉

【細思極恐】陳同學全裸跳海事件

***一定要睇晒全篇文，同整場運動有關

你哋究竟討論完「全裸行出街跳海」嘅陳同學未？新屋嶺去左邊？被狗非禮强姦去左邊？

你哋討論咁撚多咪又係用緊敵人突登放比你嘅資料查案。。。咁同大陸人睇cctv之後討論香港有咩分今别？

其實冇必要全民神探，案唔係我哋查。其實宜家香港大撚把不公義，肯定唔止陳同學一個。運動焦點唔應該被spin走。

用腦諗下點解中大吳同學爆完大鑊啫刻彈出陳同學全祼浮屍事件？點解連登突然咁多「同學朋友」爆料？跟本就係政權想spin風向。

唔洗討論咁多㗎，討論完都解釋唔到點解會全祼行出街跳海。

所以結論得一個，「全裸行出街跳海」的陳同學是被政權謀殺的

政權好撚成功，睇下宜家幾少人討論中大吳同學就知。

新屋嶺哀歌

幽黑夜 羅網外
荒山野 鐵網中
三千勇士
浴血筋骨 皆斷
異次空間 黑暗時段

斗室內 刑法外
黑警 濫暴 皮綻肉開
他遭非禮
賊贓屈供 招架
雪花紛飛 飄落 這喑夏

天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺

血洗盡 城塞外
蒼天怒 人共憤
以武制暴
儆惡懲姦 正道
願有天光輝 驅盡 這暗霧

光復 香港
光復 香港
光復 香港
光復 香港

皇天擊殺共產黨
地獄引渡鄭月娥

【細思極恐】陳同學全裸跳海事件

冇人會全裸出街跳海

唔洗查喇

李旺陽破自殺都係咁講，文運鐵漢會自殺

要煲直接煲被全裸跳海

查條毛毛？

要還陳同學公道，就光復香港唔該

你完全冇閱讀理解過
警狗辭左職一樣可以搵好多工，只係收入未必咁多
但紅色資本就算quit左都好難避免
你夠竟知唔知紅色資本滲透程度？
堂堂國泰ceo 都自身難保

咪又係垃圾vtc

屌啦星
你大可以用消防設備啲相

同一頁你上面用張大橋相, 轉用啱啱強国冧橋嗰啲相呀笨
更加可以提醒candidate 結構安全有幾重要, 自己嗰科幾有前途呀

張嘢柒撚到咁都夠膽話係sd同學做？

根本唔係世貿

係grenfell tower

自己google下 咪立場炒車又一齊炒

認真好多人覺得poly 好垃圾，不過有隻蝗做撕紙狗翌日遭遇都

Ching 用不推文回覆
唔好比分化post上熱門。

唔該唔好影衰香港

擺明係大陸人做 不如用汶川地震，天津爆炸

依家理大出poster 玩911 唔見得同警犬差好遠

早幾日蝗反NBA 班蝗講支持911
我都係講成班蝗冇撚腦（鬼唔知有正常蝗）
今日我講理大=弱智（鬼唔知有正常理大仔）
如出一貫

屌你on9理工

一定係大陸staff engine十個ta有九個係支
佢地鍾意office掛國旗

poly讀土木既畢業生
能夠設計出超時代的建築物結構
能有效地將兩架飛機的沖擊力御開
令死難人數減少一半以上

你不如細心啲對一對你第一張圖, 同個post開頭左邊張poster?

自己創業開公司又好 拎綜援又好 關我撚事咩
我叫白警想做人唔做狗 就辭職啦
我都冇諗佢後路
白警辭職既後路關我地撚事？

就係唔應該用呢啲災難圖整poster
一定公關災難架嘛

Ok 不過依個同我幫佢兜既差唔多

老實講
大學上堂d講師實會攞d case嚟笑下
之後再sell自己個課程係幾有用
自己civil讀嗰陣
講師都係攞呢d case係度笑
1.上海13層樓無地基

2.Tacoma Narrows Bridge, Washington

不過理大呢單係over咗
唔應該攞災難/恐怖襲擊嚟sell課程

咁你又撈邊間呀
關我撚事都講得出
Block 撚得
完全係弱智仔出黎攪事
其他黃絲唔係同路人？

攞嚟做Promo 絕對係傻撚咗

因為拉登都係土木工程系畢業， 如果畢業之後搵唔到工可以做恐怖分子

大家可唔可以聽我一言
首先我唔係藍絲亦唔係大陸仔
我係理工bse 既學生，讀緊final year
因為個新program (消防工程）其中一個老師既research topic 就係911 相關
911係fire engineering 入面係一個重要既topic
因為要研究鋼材受熱既deformation 現像，而依個現像正正係911事件悲劇既成因之一
所以先會有相關研究，以防日後有相同悲劇既發生

可能係依個時間點放出黎大家會有d 敏感我明白
希望睇到依斷message 既手足可以思考一下
最後： 我願榮光歸香港

認真問
你係連登叫白警辭職 會幫佢搵埋後路？
白警辭職點睇都係同路人呀

咁好難搞 我講黑警死全家
洗唔洗諗埋佢地搞唔搞得起喪禮？

ok

推推推

樓豬logic正解
poly civil 挽 911
poly civil 即係 poly
->全poly都係戇鳩仔

同埋
poly civil 即係 poly
poly 全名係 hk poly
->查實全香港都戇鳩仔

outstanding logic

咁我呢2個case都係無造成傷亡
用嚟sell課程就應該無人有異議
不過理大用911個case
只可以話佢地無良兼on9

抵屌
利申埋大

我直頭係講poly玩911
成個標題對準理工大學
不用分 那麼細

可唔可以咪撚再推分化po

個校長老係支那人，係on9 無極限

班蝗支持911 係佢地自己言論公開支持
唔係中共支持911之後拉埋蝗落水
你到底點諗野
講左咁耐呢樣野都未明
呢單野根本你自己一個上綱上線
將faculty 既錯演繹成全部理大仔都支持911既
唔好講全部啦
分分鐘連班nds都唔撚撐

呢單嘢係on9無錯
但係100個警察唔知有無一個人係白警
而家出呢張poster嘅design同approve加埋都唔知有無10個人
咁都有得攞黎比
如果真係要比
咁都係
poly有1個on9=成間poly都係垃圾
警隊有一個白警=成個警隊都係好人

唔代表你可以咁樣拎黎做宣傳

都解釋左 用左poly logo出既宣傳 = 警犬個傻鳩官方fb

依家唔係有個傻仔poly仔係自己fb玩911
都叫大家分清楚個人名義同團體名義

我覺得係大陸人抹黑香港人 令鬼佬以為香港人同大陸人同一層次 影響民主人權法案

：你邊到grad?
:埋大
>>
>>:唉屌！

香港有一個藍絲=全香港係藍絲
咁撚無腦都講得出
一睇就知分化撚五毛黎
番去叫你呀sir 加你人工呀
叻仔上熱門

唔準諗咁耐，快答！
剩係火災好多例子，但火災引致冧樓嘅意外，你除左911之外仲講唔講到其他好例子？

可以理解講師原意
但係就唔應該用911呢張相sell課程
求其揾張火警燒緊建築物嘅圖
喺d電影都好易揾到
就算要用
都係上堂先再詳細講911個case
理大咁樣sell課程
外行人睇到只會令人反感

Push.

Sor

呢間真係垃圾黎
成場運動入面咩醜聞都有佢份

所以咪叫你 分清楚咩叫個人名義同團體名義
我係屌緊理大成個團體既人（包理大仔）
左上個poly logo係代表成個poly

（上邊個到咪寫左鬼唔知有正常理大仔）
團體不嬲係樹大有枯技 但比人屌不嬲成個拎來屌

World Trade Center 唔係911？食矇你呀。

911同土木工程有乜關係？

屌做乜鳩

明白 但都唔代表你可以直接攞911張相去宣傳 外行人同美國學生見到會以為你攞呢樣野開玩笑 因為911係美國既國殤 悼念該日死難者 有深層意義 係唔應該以任何形式去宣傳

就算係話要研究果個建築定背後原理 有冇得用其他建築取替？太過政治敏感

用災難宣傳電影或者反恐/人道議題就得
依家同宣傳課程嘅主題無咩關係嘛

冇可能係student helper做，呢個滑或然卵幾乎係零，你要咁講，唔該如巴打所講，比證明係student helper做先。

柒少陣喇

911你係咪未出世呀

其實讀structure好多時都要教點解當年911會燒到steel structure 燒到lum，論學術黎講無乜野，不過依家咁敏感都比佢出真係弱智

希望睇到依斷message 既手足可以思考一下

請問我地要思考d咩？
你依張野係對外 比街外人睇
我地街外人睇到既係
Poly做咩拎911來宣傳？ 人地國殤拎來宣傳課程？

學術上其實911單野係引申咗好多關於建築防火嘅研究題材
而理大唯一做錯就係用張災難圖自己課程

問題你所講既團體名義唔係由任何一個學生發出/授權

咁你叫

「理大仔 全部去工場入筷子啦
咪撚出來影衰香港」

有咩意思？有咩關聯
講左咁耐
由頭到尾你都冇撚回應過
究竟學生係邊一方面有權力可以影響到佢出呢個宣傳刊物既決定？

唔係學生做既又入佢地數
你同藍絲狗有冇撚分別

大陸狗

咪就係叫理大仔去工場入筷子
冇任何暗喻

講多次

團體不嬲係樹大有枯技 但比人屌不嬲成個拎來屌

Cls 先唔講邊個設計 批果個個腦係咪裝屎

朋友記得撳不推

全港弱智排名第一

樹大有枯枝
問題係理大校方同理大學生根本兩個概念黎
校方代表校方
學生講既唔代表校方
校方講既唔代表學生

講完

幫大陸人宣傳下，大陸人宣揚恐怖主義

真係好羞恥

咪玩啦會唔會係冇留意

垃圾埋土

利申埋土仔

香港政府叫美國唔好插手香港內政
佢講嘅嘢代唔代表到你呀樓主

推到美國

911係出哂名嘅case叫人唔好依賴哂steel structure,因為fire safety issue好易成幢塌。令到依家就算係用steel structure 都會小心同用做多d safety provision.其他例子都無佢咁出名同反映到問題

請叫支

我覺得整嗰個可以踢出校

上邊解釋左
有香港兩隻字唔代表包香港市民份
香港警犬 都有香港兩隻字
香港福建同鄉會 都有香港兩隻字

當然你想講理大唔包理大仔 你想咁講我都阻唔到你

埋大仆街了得罪港父
港父哥人都敢X

大撚把戴住口罩走入去食舊can

蠢到咁

咁都叫設計 小學雞小畫家lv

埋土醫療仔表示好撚羞家

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

影衰poly人
但poly真係多nds同大陸professor

咁個設計係正常既
依d傳單仔 好少整到天花龍鳯

係張圖出曬事

埋大好多支那人同港豬
多到可以叫紅大
利申：埋大人

出名就代表一定要攞去宣傳？
明知呢個時候政治好敏感 琴日先講完美國人權法 今日就已經整單宣傳美國911(既建築) 你覺得美國人如果見到會點唸？用911建築黎嘩眾取寵係宣傳手法上係極為唔尊重 學術討論係冇問題 乜真係冇其他建築取替咩？我唔信冇其他case

適當既時候做適當既野

左有911, 右有英國公寓(格蘭菲塔)火災

佢地係咪想得罪埋英美兩國

呢啲咪就係唔識權衡利弊讀死書嘅戇鳩囉
出名嘅例子就要落喺海報做宣傳喇咩？

其實點解一定要用災難圖
成個課程冇其他野講咩

有關於本校土木及環境工程學系在今日所發出的一張有關於宣傳本學系學科的一張海報，海報中所選用的一張宣傳圖片涉及國際上的一些敏感題材，選用的圖片不太恰當，在社會上引來極大迴響，本學系會（土木及環境工程學系會幹事會）現正就此事作出跟進，將會向校方發出一封公開信要求交代以及回應。

由於此事在社會上引來關注，以及sub-com是代表我們第26th ceess，所以請各位在今日先暫緩有關sub-com的所有宣傳，待本學系會向大眾交代本會的立場，明日再作活動的宣傳

覺得點

正常啦 可以點

我個人覺得係應該道歉 就算係課程要求都唔代表唔尊重人地文化 如果仲係死雞撐飯蓋話911出名case夠sharp夠concrete去宣傳既話 間大學摺左佢啦

On9 sd不嬲好少人做

關sd乜撚事

呢幾個月Poly仔真係連ive仔都不如

屌.......

同意，覺得點都應該道咗歉先

其實宣傳手法有好多種 佢大可以攞個普通建築物著火 然後係隔離解釋911係當中最出名既例子 但個人傾向成件事都唔好提 個syllabus咁大得果棟建築有得講咩？因為出名但又唔理個背景宣傳真係唔知咩心態

有關此宣傳海報事宜
本會澄清此海報設計及推出與CEESS無關
本會正進行跟進，包括與Department聯繫了解事件，並要求回應
有結果後將進一步公佈
本會嚴正譴責有關部門以災難圖片作宣傳

香港理工大學第26屆土木及環境工程學系會幹事會上

SD邊有咁on9

小粉紅設計?

埋大

做乜撚野事

讀理大有9成人都係on9仔

讀緊理大master, 表示極大量大陸人

應該主動著黑衫入旺角警處自首

i大單cctv完咗先決定，如果學生成功推翻校方先升，ok？

起碼叫做比個剪接版你睇住先
暫時點都win半個馬鼻

笑左，火影迷

屌啦 間學校奶共唔撚代表學生
雖然poly 係真係好柒多蝗同港豬

cee chair professor 奶到出哂面

香港人就係咁，比個大陸仔做小小野，就陰尻哂你地割席。咪繼續屌Poly仔嚟攞彩囉

埋土之恥

擺到明就係大陸仔作品啦

nds 用曬一啲美化大陸人嘅稱呼大陸呢就大呢啦

影衰POLY DESIGN
利申SHITTY

你哋係咁話一定唔係local肯定係nds啦blablabla 你都要有辦法解決呢場公關災難㗎？ 邊個會出嚟道歉呀！

食屎啦 依家美國人開始知道單野 問點解要係poster貼911建築 出道歉聲明啦柒頭

我城都唔夠你玩

理大 真係無腳好波

柒到仆街

垃圾

唔好扯落sd度跟本唔關佢哋事

第一下望到都係今諗

等緊你面對面指住讀poly嘅黎笑 隔住個mon屌有咩意思

舊can唔係變咗美心咩都

其實根本用911做例子冇問題

仲係大家樂

最好係
poly好似幾多大陸人

負責同批准出呢張圖嘅人
真係好撚仆街
理性講句，理大多中國學生同教授姐
屌埋其他理大學生做乜撚

利申：成日進出工業中心嘅理大仔

sorry
呢科好L伏㗎屌
又忙又難讀又冇女
雖然得1/6左右學生係支那人
Prof就據我所知若1/3係支那人
(我見過有手足喺支那Prof堂rest果陣用手機linkup投影機，開筆記寫光復香港時代革命，佢尷尬地笑笑口)
by 埋大civil仔

可以做教學例子唔可以做宣傳
Do the right thing at the right time

幾時光復理工，好撚多nds

其實唔提起911,冇乜香港人會無啦啦攞出黎講,咁啱呢期d支那又攞黎打飛機,攻擊美國,我就唔信有咁多巧合
結論:NDS做

Poly仔等緊大家一齊光復

+1
sit係24H入面果個靜音區
原本以為唔撚閪洗再聽普通話
可惜事與願違
次次去親都會有兩三個支那雞竊竊私語
當正人地聽唔到咁

張poster應該唔係最近先做掛？ design 加approve再印仲要post出黎都要時間
應該唔係有心既
利申 埋土人

即係有咩問題？

問題就係唔適合同無厘頭
其他人睇完張圖都唔知佢做咩要擺張911
上邊DESIGN個位要打段野先解釋到 點解要放入去
但POSTER係冇講過
如宣傳歷史系 係咪大大個納粹LOGO印落去都冇問題?
因為係歷史一部份?

fire safety喎，好直接嘅關係

正常人諗 911 = 恐怖襲擊 唔係fire safety
依個就係design問題 佢簡左一張相
佢想傳達既意思 同 大眾接收既意思係唔同

依個咪就係DESIGN問題

算啦成校港豬
Zcore死人冇人理過 人地hkdi都會問要cctv
poly淨係po個story 好嬲！就得㗎啦...

完全冇考慮觀感問題

整啲支那冧樓圖吖嘛

屌你張野咁嘅樣你話係SD學生做？

一個土木系搞到全間都比人屌

痴線
點解會設計得出?
冇人會double check架咩??

Ive都不如

如果係呢類poster通常一定會過M+Head/director 如果係重要既program應該要過埋同dean/avp差唔多post既人

一係班高層默許
一係成班弱智

利申 返過兩間U

唔好理佢啦
條友五毛嚟

一群理工大學土木及環境工程學系學生就學科海報發表公開信

各位，事態有新進展，幫手推下唔該

仲食乜撚嘢舊can呀

法案造勢緊 拎人地國殤黎做宣傳
仲要有人吹到教學用途就okay